盧凱彤FAN屎召集區

一人一首你最鐘意rock mui的歌，我先

大拇指之歌

只要美麗

今晚去睇 dear jane 同 Ellen個show

囂張
大姆指之歌
人造衛星情人

rockmui

27

呢個live我覺得幾正

17號有活動，有冇人去

懂事